【霸然】Day7 DarkSoul3 結局

【霸然】Day7 DarkSoul3 結局

每晚8點30打後開台 (如無意外)

歡迎訂閱我youtube